上帝都估唔到，一粒精蟲竟用半年時間攪到中國一身蟻

史稱：綠帽事變

一個冷震攪到世界番天覆地

起因就係港女派左頂綠帽俾人，尋常過尋常

我相反意見
上帝早已預備

戴帽原因可能係陳同粒墨太大...

香港MK改變歷史 佢中出既唔只係潘曉穎 佢仲中出埋成個中國

上帝精子

真正兇手，即係俾頂帽大粒墨戴個位巴打，到今日都係謎之人物；共產黨發現佢會唔會想斬佢十四億刀

好似話有性愛影片

陳同佳 林鄭

大家唔覺得，呢個全部都係上帝安排！

例如：童貞女產子。

古有商紂得罪女媧，今有甴總得罪上帝！

深圳仔來

呢個真正係butterfly effect

真心想知，潘小姐個肚係邊個？

不是陳生

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

死咗好多手足
被姦被捕被虐被告
不計其數

我比較想知潘生潘太咩感想，而家兇手放埋unun腳，佢地就on99企咗喺到仲要累死一代年輕人，真係攪到ww3一定要排隊去多謝佢地

事緣出左事後佢地搵民建聯幫手，之後就……………

喺條女部手機

依種片多數都淨係影住條女.....